[文宣]Micheal Yon出左段關注WARS的post

入面有齊現時實況的料，望大家幫手share/tweet.